游b露腳露得最多係咪呢一張相？？？

好似好少見游b大脾嘅相！

著靴
隻腳肯定好臭

游b成日著靴

好想索游b腳板仔

😂著黎著去都係著呢對

係啵
仲有呢張

正！

一定好濃味

佢對腳真係好柒

but

唔記得咗呢張

睇吓石丸幾時又會入嚟騎劫

怕！

lm